社區大白象工程要繼續，取之於民，用之於民

計我話可以繼續起幾十萬一個單車位
幾億起一個涼亭
為手足立紀念碑

最重要
星火快啲開工程部做大判
只請手足
無限資金流入
無限gear 永續抗爭

黃色經濟圈 黃色商會

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

識玩
比建制玩左咁多年
係時候到我地

每條隧道拎100萬變做連儂隧道

推

唔好晒錢啦

當選議員每月捐部分人工成立基金幫手足